【未來戰士】AI 也能傳宗接代？

AI 也能自行「繁衍」？根據《The Week》報導，Google AI 系統 AutoML 創造了自己的孩子「NASNet」，能夠進行圖片、影像辨識與分類，其表現甚至比人類工程師撰寫的 AI 還要強大！

由 AutoML「生下」的 NASNet，主要被設計來辨識圖像、影片中的人、車、交通號誌等各種物件；根據研究結果，在經過數千小時的訓練後，NASNet 已經能夠以 82.7% 的準確度辨識圖像。

82.7% 的準確度代表什麼意義？外媒《Futurism》指出，NASNet 的辨識準確度比以往任何人類開發的 AI 還要高出 1.2%，並且系統演算效率也以 4% 的差距勝過以前的 AI，換句話說，這個 AI 自行創造的孩子，比人類工程師撰寫的機械視覺 AI 還要強大。

NASNet 高度準確、有效率的機械視覺演算法，未來將擁有無數的應用可能，例如可以用在打造 AI 機器人，或者協助視障者重見天日，以及使用於無人車上，讓自動汽車能更快、更準確地辨識道路上的物體，增加行駛安全性。

目前 Google 已將該 AI 開源發布，研究人員期望透過民間專家們力量，一起完善功能，解決他們還未設想過的問題。

雖然就目前而言，讓 AI 自行創造下一代似乎沒有什麼害處，但外媒《Alphr》提到，當 AI 有瑕疵、或是帶有偏見時，它很可能會將這些「不良基因」傳承到下一代，如何防止這樣的狀況發生，將成為新時代的課題。

link:

mola mola

NASNet > 進化去skynet

AI寫AI

AI同AI搞野

ai寫ai 愈寫愈勁

啲programme 識左右互搏真係好撚屈機

It狗要失業

u see see ios 11 ,it is Rubbish

Linux Kernel 4.1.15-1
現時最新版本 Kernel: 4.14.4（2017年12月5日）
仆街 skynet 自已進化緊

Horizon Zero Dawn

ios 11 都唔係ai寫

到時所有人類响地球上生存都只係獻世

仲話學寫app搵食。。。。

我地有Netsend 驚乜

Sky net